散水散水 散開不散水

咩叫BE WATER
唔係話一有人就要返屋企 (而且周街都有CAM)
係要退到唔好比人捉到
我知義士們好有吉屎
但唔比人捉先可以做更多野
下次發夢就再學醒啲
退就退遠啲 遠到啲狗收隊
就先好再睇情況向唔向返前
你打LOL有得睇地圖 有眼
現實生活係冇
唔好同狗拉打拉得咁近
高估自己走佬能力

推